<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Jonatan Zint</title><link>https://www.zint-it.de/</link><description>Recent content on Jonatan Zint</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://www.zint-it.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ein Experte im Feld</title><link>https://www.zint-it.de/about/</link><pubDate>Tue, 30 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.zint-it.de/about/</guid><description>In meiner nun über 10 jährigen Berufserfahrung habe ich vom Startup bis zum Konzern, von der Gestaltung von Büro IT Landschaften über die Entwicklung webbasierten E-Commerce Wertschöpfungsketten bis hin zu Software für Mikrocontroller habe ich alles mal gemacht.
Mit dieser Erfahrung kann ich Ihrem Projekt beiseitestehen, gemeinsam ein Vorgehen entwickeln und gegebenenfalls das richtige Team für die Umsetzung zusammenstellen.
Im folgenden finden Sie einen Auszug meiner Wirkungsstätten:
Freiberufliche Projekte im Bereich IT-Lösungen und Beratungen</description></item><item><title>Kontakt</title><link>https://www.zint-it.de/contact/</link><pubDate>Tue, 30 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.zint-it.de/contact/</guid><description>Ich freue mich über Ihre Kontaktaufnahme
Jonatan Zint IT Dienstleistungen
Bruchhauser Str. 1
27327 Martfeld
&amp;nbsp;tba
&amp;nbsp;jonatan@zint-it.de</description></item><item><title>Leistungen</title><link>https://www.zint-it.de/services/</link><pubDate>Tue, 30 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.zint-it.de/services/</guid><description> Entwicklung Ich kann neue und bestehende Softwareprojekte umsetzen, verbessern und migrieren. Für größere Projekte vermittle ich an mein Netzwerk von Softwarespezialisten. Beratung Sie haben eine Idee oder ein Problem bezüglich Softwarelösungen oder IT Anlagen. Ich mit meinem weitläufigen Erfahrungsschatz helfen und beraten. IT Anlagen Für kleine und mittlere Unternehmen kann ich Netzwerke einrichten und zielgerichtete, kosteneffiziente IT-Lösungen erarbeiten.</description></item><item><title/><link>https://www.zint-it.de/imprint/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.zint-it.de/imprint/</guid><description> Autorenvermerke Link to heading</description></item></channel></rss>